事實擺在眼前 就算你唔logout全連登一次 admin 最少都log out左LorraineC #70493先啦

絲打帳號擺明比黑警搶左黎用
仲日日發表戇鳩言論
你咁都唔做野任黑警用佢帳號黎吠？
定許業行你自己都比警方控制緊
最少都log out佢一次先啦
擺明變撚左第二個人都唔理
痴撚膠花

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

請正視

如果冇密碼
log out左係咪冇辦法log in得返

唔係logout黎做咩？

推

連仔肯做野未

睇左連仔reply
可以點report懷疑被hack會然

好擔心絲打

依隻5毛竟然都咁建議
拉
不推文先
雖然我贊成log out

你就五毛

agger

對付防止被盜 AC 冒充用戶嘅建議

問下admin係咪同一個來源ip咪知係唔係本人？

懷疑又有手足被捕後AC入咗popo手